[理性討論] 星期五BlackRock會唔會對GME出手？

GME呢一戰大家都諗住靠散户SH堅持煲爆班hedgefund，睇返GME既大股東有BlackRock (12.33%) 同Vanguard (7.58%) 係入面，會唔會佢哋出貨take profit 順便俾班hedge fund cover short?

利申: 未能上GME車

有冇高人可否指點下？定其實啲大股東都已經放哂啲貨

夾份玩死班short seller就真

同行如敵國，點都打死melvin先，散戶會之後再夾

出貨咪又係出1x%而家講緊佢要成個市場d貨買一轉都唔夠還

佢地大部份既資產係堆基金度，尤其係被動基金，所以先會佔咁多
同埋比起佢地既AUM，GME算得上係咩。。。

咁最後點收科
借咗啲貨點都還唔返 條數點計

所以咪等死

其實有冇人知有幾多沽空未平？有冇啲source可以睇下？

同埋星期五係對MM多個對Melvin / Citron? 我見普遍係講緊friday 有好多call 會expire，最傷既係班delta hedge唔切既MM? 定無論如何星期五都會谷盡個價佢？

請指教

即係金融風暴？

最後結果會唔會搞爆大市冇人知
係講緊沽空機構今鋪唔死都殘廢